屌你老母呢度單車徑黎架 死番上行人路啦屌你老母臭閪

香港人真係好大壓力

住大西北嘅巴打特別勇武

單車撚戇鳩鳩

邊位巴打做嘅快啲認左佢

踏單車班撚樣上行人路咪一尻樣又唔見佢地推車

你知唔知我係邊個呀 我係屯門單車徑大帝呀

我都見到, 證明佢痴唔哂

走住黎屌無撚用，見撚到大隻既就死狗，真係死傻9

笑鳩死

單車徑唔該

係咪報警呀 報吖 屌你老鼠

條撚樣自己過馬路都無落車，屌乜撚野？現實咪又係傻西一條，又要驚又要屌

屌得好

英國嘅代表

高登見到

痴撚線

全速鏟過去啦
對付冚家產唔洗留手，唔洗講道理

佢好重戾氣

腥港豬就係咁撚無品
啲人可能唔明點解踩單車既人點解咁嬲

我講個經歷:

有次踩車喺一條 80 米左右既下斜坡
向下斜坡當然係唔會慢 ( 25 km/h ~ 30 km/h 都肯定有)

我見到前車落到斜坡尾 有個慢跑既突然跑跑下單車徑邊, 向右移出擋左架單車既路徑

個車友為左唔撞到條撚樣, 扭左, 炒埋左去草叢
個跑步者之後企定望住個炒左車既單車友道歉都無道

之後我緊隨落斜 去到事發地點 我屌鳩個跑步友 , 話畀佢聽 人地係為左避佢 先炒落去草叢

有啲腥港豬根本就自撚私 人地單車友喺單車徑 唔鳩撞鳩你地 唔係因為你地行單車徑無錯
為左啲自私友 自己炒花架車 同受傷又邊撚個賠償佢地呀 ?

9成都係行一邊 夠曬位比單車過 都要追住人黎屌

逆線果D撚樣真係好仆街

仲有一次 我自己經歷

踩緊一條直路 , 車速唔高 20 ~ 25 km/h 左右
去到一個行人要橫過單車徑既黃色格仔位置

明明已經打左叮叮鐘, alert 哂我會過 同時都有幾行人都停定讓我過先

點知去到 黃色格仔位置 前 5 米左右 , 有個老母同個幾歲小朋友唔撚停 , 照住行出嚟
我急剎, 爭少少撞正佢地, 佢地竟撚然 當無事發生 直行直過, 眼尾都無望過我

你明唔撚明呀 ?

你行一邊你既事 但個單車友就要估你地會唔會突然轉向呀

撚樣 我遇過好撚多次 啲跑步友 突然轉向 U turn 都見過啦
全撚部唔望後邊有冇車到

莫講話 平時 假日車友 10 ~ 15 km/h 既車速

好多有踩開車既車友, 車友都踩最少 20km/h ~ 30km/h

一出事 通常得 1, 2 秒畀我地做反應

唔係個個都剎得切, 同埋就算剎得切, 個車手本身都有機會失平衡 or 連人帶車抛出去

屌你

屌你老母我幾年前中學雞辛辛苦苦儲左幾千蚊買架roadbike第一次揸
即刻撞到對情侶係行人路耍花槍突然彈出黎單車徑搞到我炒車
差D想捉鳩住佢條女屌

睇條片，個單車手都冇係行人路落單車wo

行人路踩乜單車呀 報警！

你理得我 ！

你錯仲要話人？痴線，死廢青

單車膠真係好撚惡

上水火車站已經變成行人路.

Lm

唔敢屌啲除曬衫大隻佬

所以踩公路算啦,踩單車徑根本仲易出事過踩出公路

笑撚到仆街

話明比行人橫過

點解要行人讓你先

次次係輕鐵附近啲單車徑都有啲中間位比人過, 啲單車次次都唔望人士衝直過, 以為老遠開始叮幾下都逼啲人讓佢先

逆線都要撞埋去

單車警察

如果係咁你橫過馬路一早死撚左啦
但上到連登做鍵盤戰士

單車撚最鐘踩馬路沖燈，唔洗理紅綠燈

2:18個啊姐做錯咩

見到阿叔大隻就唔BID人

第一條片屌鳩個大隻肥佬wo

踩個單車都踩到咁躁。。。

我覺得片主無問題，單車徑唔俾單車行，咁 曬咁多公帑起條單車路做咩？
啲人又要一字排開阻住哂，撞撚到邊個問題？

好癲

含撚啦你 次次都走住屌 屌完仲要加快踩

傻鳩單車撚
自己咪一樣過馬路 行人路唔落車
有乜鳩資格屌人
重要走住黎屌

行單車徑嘅路人應該類比為同汽車行同一條馬路喎

揸真車啲人亂過馬路都要收油嫁啦
唔通又撞埋去乜
上面講全速撞埋去位巴打真係派膠

最撚on9 係d家長帶d靚仔玩滑板車但係又唔睇住
條靚仔飛架車去我部單車到 好彩冇受傷
我去屌鳩佢老豆老母 佢地哦1聲就走左

踩單車上行人路會俾人告
但係人行單車徑就老奉咁

痴撚線

踩高速公路

咁就無 e d問題發生

好波 支持

緊係有啲柒頭會講"單車撚都上行人路喇"
香港某啲道路設計差，踩過界係情有可原
重點係講緊要識分莊閒
行人上單車徑要警覺自己會唔會阻到單車
單車上行人路要避開唔好阻到行人
單車仔要屌嘅係班老馮行單車徑嘅人
唔睇車直接行出嚟，戴耳機跑正中間
大搖大擺推bb車，當自己係行人路一樣
唔通我踩上行人路又會當係單車徑咁飛咩
將心比己好重要

利伸 踩lock踏睇條片睇到好爽

邊位巴打咁痴線 出黎認左佢

關愛座獵人 個frd 單車莖獵人

單車都要有車cam

屌你d單車撚痴鳩線
你地咪又係亂鳩咁黎

行車路唔跟燈行，車路行快線，個撚個單車小霸王上身，以為自己踏好撚快阻住條路
到紅燈陣踏上行人路 繼續衝 十個有九個係咁

屌鳩人前檢討下自己啦

樓上班人指出完踩單車班人有乜問題之後好似完全忽略哂啲唔撚遵守本身條路係畀單車用大搖大擺咁慢慢行嘅仆街咁

正常比你都躁啦其實
根本無得好輕鬆咁踩
間無耐就比人阻去路

你老母仲戇鳩
生咗你條撚屌出嚟

有少少覺得條友係有輕度弱智

全程蕉蕉蕉

我間中踩都好撚噪
開緊快車前面有啲撚屌喺度行

跟足規舉黎做 你班單車撚仲慘
踩一陣就會落車推

單車判官 又唔見係行人路果到落車

認真一問 我有車cam撞到個突然殺車既行人。報警有冇事？ 同埋要佢賠錢又得唔得

覺得d跑步撚無問題既
點解唔落馬路跑?

屌得好

班仆街成撚日行去單車徑，側邊咁撚大條行人路又唔撚行

叮尻佢又當聽唔到，上水火車站去太平邨天橋班仆街

好撚大壓力喎佢

早幾年有個新移民亂踩單車撞死個呀婆
好似都剩係罰500
片主未試下囉

事實證明單車路好行/跑過行人路

屌好似龍心

Agger 其實最緊要分清莊閒

最on9嗰啲
聽住歌
之字形咁跑
叮佢又聽唔到
不過睇到有個呀叔大聲屌撚柒佢就心涼

其實佢錯唔哂，不過我都會拖鳩佢落車打

欺善怕惡

單車徑風紀 但批行人真係唔啱wor
但單車狗平時係馬路踏阻撚私家車咪又係影響安全

踩

佢呢行戇撚鳩，個阿婆過個條路都俾佢屌
見個高大ge係到跑步就咇到滴精咁

可能佢已經撞過板

洗唔撚洗攞埋好市民獎先屌得呀
我就唔撚信個個46司機都咁守規距
平時咪又係大大聲屌人路權撚

單車有冇危險駕駛？

上次落斜見到廢中直接衝過去,佢到最後關頭會避,各位巴打下次踩單車唔使特登避開

大隻佬跑唔得快,就算快都唔夠耐力同單車比

單車踩上行人路比咖啡仔捉到要上庭+罰錢
路人行落單車徑霸住條路就大撚哂仲惡過你

早幾個星期,同朋友三個(我,A,B)係大圍踩單車
無啦啦有個阿伯係單車徑上面推BB車
我同A即刻轉去右邊避開,冇受傷
B轉向左,炒咗去樹
即刻屌撚個阿叔
個阿叔仲話 唔關我事喎,你自己炒車

唔係你推BB車我地會炒車?
SOORY都冇講一句
今次我地自己炒車你算好彩
收唔切制就炒咗去個BB度

留名待笑

戇鳩單車仔

遇著惡人真係隨時比人打

其實單車徑真係比單車行喎

單車撚圍爐post
跑左幾年步,都唔知見過幾多次d單車撚踩到行人路唔落車推,跟住撞到人
撞到狗都見過幾次

單車撚同巴膠一樣咁耐on9
好人好者點會迷巴士同單車

真男人緊係玩跑車—林寶，法拉利
單車?

某討論區有人說是相中人拍片

大佬 有單車徑你估我想入行人路?事實上香港道路規劃係垃圾
簡單d講 我行得行人路隔離一定無單車徑
但係班自私撚行單車徑隔離一定有行人路
將心比己 你行單車徑我叫你上番去你唔好惡過我
我踩單車行行人路你屌我我一定落車say sorry 就算無撞到你
分清莊閒就得

唔好話我得個講字 我叫10次人上番行人路10次會屌番我 無一次係講sorry 你班自私撚有路唔行要入黎扮單車

你已經上咗網啦thank you

其實踩單車成日有人頂住頂住咁真係好煩
上行人路照踩都好撚煩
尤其係踩住過馬路嗰啲

佢屌埋果d人，連登仔：不自量力

佢唔屌果d人，連登仔：欺善怕惡

點都贏呀

都唔方係正常人

佢係惡但係屌得好
有行人路你唔行?

其實 香港渣車都係要讓人

2:17 想過馬路都要比人屌

其實你依啲on 9 生存有咩意義 ?

依家明明係講緊 佢帶埋個女 唔撚睇車就沖出嚟 , 佢身邊既人係有停低架囉

你就轉移視線 話渣車都要人讓

狗唔撚搭八 , 你條 on 9 仔聽日 記得沖出馬路 等車讓鳩你呀

白痴

其實有例講明 如果一啲路段係無單車徑, 單車係可以上行人路

不過 腥港豬 係唔會理架啦 只會顧自己利益

見到單車行人路, 一定係單車錯撚哂
見到行人行單車徑, 一定又屌單車撚 條路你架 ?

圍你老母爐呀 on 9 仔

你咪試下 落街拍片 , 拍低你跑行人路 遇到 單車多

定係 喺 單車徑 遇到 行人 多囉

你依啲垃圾肯撚定就係跑單車徑以為自己可以快撚過單車嗰啲賤狗

睇你幾時畀單車撞斷腳

做乜唔去上水

班單車垃圾撚都有人撐 平時踩慢少少都比人屌
當正自己踩緊公路賽 咁威去踩馬路啦 懶威又淨係識係單車徑屌人 垃撚圾

路權撚真心on9
抵政府唔起多D單車徑

正宗on9仔！係我肯定一鎚打你條廢柴落車

搵日去撞下佢先 下下都屌人老母

片主正垃圾㨂人屌

根本好多仆街就轉移視線

明明班人經常累撚到單車友炒車, 仲喺度話咩單車上行人路 , 狗唔撚搭八

同埋, 我見到 單車上行人路 90% 都係廢中廢老

執行正義

一定係個啲嘔心油頭毒撚

佢個facebook 一search就係

好撚治癒

DLLM高速公路仲闊，DLLM你唔跑出去同車爭路？單車車撚死你罰500，46車撚死你有保險賠喎

啲焦焦聲一聽到就想笑 聽落似啲超人玩具之類嘅音效
加埋條友播啲濕鳩歌
唔使睇樣都估到係咩人黎

睇完啲相 緊加肯定係有問題

巴打邊度搵到佢fb? 貼上黎一齊睇下

搵到了 search番佢youtube個名 第一個result就係

屌你老母嗅閪
你返番入老母個閪到啦
揸車要讓人考過車牌都知
兒登即係兒登 講咩都好 都總有你依D弱智小學雞癲狗衝出黎咬人

運輸署指引:
"行人過路處
在斑馬綫前，必須讓行人先橫過馬路。如行人正在橫過斑馬綫，應在「讓路」綫前等候。切勿在行人過路處上的人群中穿插行駛，或試圖強行前進。"

"如要橫過行人過路處時，必須下車。"

你依隻兒登狗 淨係識係到吠 唔屌撚死你以為自己好有道理
行人無規定一定要讓單車嫁
人地無睇唔到你就要撞埋去啦? 好撚惡呀 好撚威呀
你就白撚痴啦

"無論何時何地，即使行人胡亂橫過馬路，駕駛人在法律上和道義上，均有責任，提防和避免撞倒行人。因此，你應該經常讓路給行車道上的行人。"

運輸署指引 一直都係咁寫 渣車要讓人
有冇人跟著黎做就另一回事 我講個指引出黎都要比癲狗咬
你用隻狗眼睇下啦 吠吠吠

你條撚樣 真係無撚發撚育完個腦就爬出你老母個閪

繼續轉移視線啦 柒頭

你記撚得 聽朝沖出馬路呀 屌你老母 唔沖去死 你就死全家

一睇Jacky 個樣就知佢點解唔敢兇大隻佬
正廢柴
不過可能佢精神有問題
唔好怪佢

你老母真係可憐 生個弱智仔出黎
轉移視線? 你柒頭隻狗眼唔撚識字呀?
單車要讓人係運輸署指引寫嫁
你記撚得呀 聽朝用單車亂尻咁撞人呀弱智
死全家? 兒登即係兒登

條片 係運輸署 整畀你依啲 早左出世 未撚發育個腦既 傻鳩睇架

睇完 再深潛啦 屌你老母

你真係可撚柒憐 你仲要自like 刷存在感

柒撚完好深潛啦 垃圾

聽朝仲要沖出馬路畀車撞撚死你架

屌
狗都識上youtube
哦 即係行人睇唔到就大條道理撞埋去呀?
潛? 屌啦 未撚潛過

你仲未自like呀

#151

挫敗那時記住嗎 你應該就係片主

好同意 講d 野一撚樣

有自like 哦

屌鳩返單車撚，話佢哋一樣違規嗰啲，根本係臭蟲論嚟
因為你都唔守規矩，所以我唔守規矩都好合理，goodest logic

利申：無踩單車，無行單車路

[url]
[/url]

柒頭 垃圾 學人搵資料 ?

睇下 運輸署 份指引啦 2017年 3 月版

佢只係話要減慢車速

一幅圖就收鳩你皮啦 垃圾 , 屌你老母智障學人寸柒柒?

喂 你下次拍片呢 可唔可以屌尻D 大隻佬呀?
你專屌D 老弱婦孺 真係好撫渣ga

你咪繼續幫住佢囉

屌你老母花生友

明明係條友扮撚哂有料 話鳩我先

仲貼埋啲資料 斷章取義寸柒柒

一張圖 就收鳩佢皮啦

柒撚到咁 仲要學人寸人 ? 無料就收嗲啦

學人搵資料 ?
你連資料都唔識搵就早抖啦

叫人廢老
但自己日日踩單車屌人老母既廢青
叫人唔好行單車徑
有啲路得單車徑咁點
叫人行單車徑犯法報警
但電話都無拎過出黎打
自己過馬路唔落車
呢啲傻9真係早死早著

係呀，但係咁樣屌埋去，預撚左遲早比人執獲勁

一張圖收鳩你皮啦

有自like 好威威
屌你老母智障學人寸柒柒

你仲理條傻鳩做乜

呢條撚頭敢黎上水粉嶺
俾人拖出去打撚死都未天光
咁撚鐘意執法，去做警察喇
On9

有無圖

自己踩行人路就得 你踩撚晒呀屌你老母

屌得條傻尻好爽

白痴仔 你張圖講既 係 馬路上既行人過路處呀

垃圾 柒完再柒 你老母真係好撚可憐

"話鳩我先"
你同老師講啦

連登真係柒頭集中地

條垃圾 亂搵資料砌鳩人地生豬肉 亂出資料斷章取義

啲花生友有理無理 就出口柒埋一份

依家啲人真心無撚用

"垃圾 柒完再柒 你老母真係好撚可憐 "

又自like

好撚好笑

笑撚死，我話我跑步，你就話 "肯撚定就係跑單車徑以為自己可以快撚過單車嗰啲賤狗"
斷章取義？？
你條傻鳩係咪以為自己好撚醒
成隻癲狗咁

話人單車撚嗰啲
你平日會唔會當大馬路係行人徑呀
屌你老母
行彌敦道嗰時行落大馬路 由旺角行落油麻地丫

仆你個街 條友有幾分似鄧英敏

條友正垃圾
有口屌人行單車徑 自己行人路又唔落車推 河田條路直情有個牌講明一定要落車推

又逆線行

屌得好
香港已經無咩單車徑，踩馬路又要俾46屌
屌下教化下佢地係幾好

劉名待笑

樓主踩果條徑正正係我跑開果條路線 不過我跑親都係跑執邊d石屎行人路 感覺易跑好多
但我想講對跑者黎講 有d位係無可避免要跑落單車徑一陣 e.g 湖康轉入去湖康橋天橋底個位 因為果度真係無石屎行人路比我跑 所以跑到果度而又有單車時 我都會跑去最執邊 希望踩單車既人都會體諒一下跑步者既難處 唔好下下一見人係果個位就屌
Btw 有一晚跑步 突然聽到有個踩緊單車既一路踩一路勁大聲屌d行人 仲要播埋d勁嘈既歌 唔知係咪樓主黎 但真心嚇窒左

無耐前係fb見有個鬼佬用響安去到勁近先勁大聲bup 鳩啲人
啲人個個嚇到瀨哂屎彈起身又跌野飲咁
仲正過呢條友啦

過對頭線點做正義撚啊你？

整個過巴打小小建議

講野講慢少少 因為啲仆街其實唔一定聽到
同唔洗去到去隔離先叫 遠少少屌定會更好

屯門單車徑史上最撚垃圾
條徑斷撚到一舊舊 要人落車推幾步又上翻車
屌你老母臭閪邊撚個垃圾規劃

重有佢係行人路又唔撚落車
又咇尻人係咪弱智
人地得一條路過對面上天橋

自己都唔守足交通規則，人地行黃線過都屌

巴打好波

睇到好治癒
搞到瘋狂翻睇

好正

單車徑唔該

行人行單車徑係好危險既事
單車一定有咁上下車速
片中行單車徑既行人
完全唔留意後面有無單車
或者橫過單車徑時唔睇左右有無車
片主單車撚有責任留意路面情況
所以先屌鳩班佔用單車徑既撚樣
萬一係個d轉角位 大家睇唔到大家
單車實避唔切 炒落行人度

單車撚真係零舍on9
大部份都好似有亞士保加症正咁樣
小小唔合佢心意就着撚晒 雖則話啲行人都唔啱 但處理方法唔使咁偏激囉
利申 因為平時都有踩開單車 見證着啲單車撚有幾惡
仲有你拍晒片有春用咩 啲人睇完就唔記得個樣啦

Btw 佢第一條片啲蕉蕉聲 好似細個玩嗰d星際打怪game 仲要咁岩有啲人沖緊過嚟 就好似太空船飛緊落去咁樣 然後蕉蕉蕉射鳩佢哋

有冇馬路勇武巴打 砵d單車撚上返單車徑

一定要跑個條路線?

大隻佬嗰啲佢咇咗當鬧咗

話"單車撚都有踩上行人路" 同"話人之前檢討下自己係咪完美" 全部都係到轉移視線睬你都
而家呢條片講緊單車徑上既垃圾當單車徑係行人路
你要串單車撚其他野還其他野 唔好講到單車徑上既行人無問題咁

你試下比我係屯門見到你條路權L

其實唔撚洗理D亂在單車路上行或跑嘅人，就算車鳩死佢地，認罪最多都係罰500，買兩條馬牌4000車胎嘅錢都唔只咁少

我都係 係咁loop 佢屌得好撚正
起碼佢好撚有恆心怒屌班 單車徑既行人路

真係無問題咩，佢咁既方式搏咩？
道理的確係係佢度，但係咪次次都要好似狗吠咁
去叫d人行開先…有好D既方法既…

似係有病

學術討論 如果剎唔切掣埋個人度邊個大鑊啲?

認真 諗過直剷

義舉必推

你話冇路行就話
但d跑步撚真係好弱智 有行人路你唔跑 跑出單車徑做乜
夜晚又睇你唔到撞撚死你

條片入面班人隔離就係大大條行人路都唔行返上去或者係上面跑，係要行落單車徑
行人路又係你單車徑又係你，不如拆埋條單車徑啦

上面成班屌單車撚，呢個世界得行人同埋霸撚晒條馬路果d唔守規則單車撚咩，好似踩單車就一定西一定得罪你地咁

佢錯唔哂，但係方式錯，認真如果係我我會即場推鳩佢落車打鳩佢

條路都起得ON99,, 行人路左穿右插兜黎兜去, 單車徑就又直又方便, 引誘行人落單車徑

D白痴腥講人唔知行單車徑要罰錢？我有朋友喺將軍澳收過告票

講單車徑規劃新界東真係勁
由大圍美林踩到入太和,
美林>大埔海濱公園(工業村)最盡
踩住單車可以完全唔使落車, 唔會經過一條燈位馬路

反而大圍入馬鞍山方向,
第一城畫舫門口果度有個燈位要落車

而且大圍>沙田>大埔單車徑
與行人路之間有明顯分隔
單車唔會咁易踩到上行人路

垃圾毒撚路權撚走去逆線踩車咇人，夠疆既買個風咹轟落去呀笨柒，咇咇咇

原來child 登有咁多單車毒撚 啲行為同巴膠有得揮

比著呢班人渣私家車出路都幾麻煩
係又o本唔係又o本

你試下行落大馬路先啦
行埋紅隧過海啦

啲單車佬真係柒下柒下

人如其名

屌你老母
呢到馬路黎嫁 要踩單車死返去單車徑啦

單車毒撚

屯門咁大 只要有石屎路、緩跑徑就跑邊都得既 只不過果個位既石屎路係斷開左一部分 無可避免真係要跑單車徑一小部分 所以想請踩緊單車既見到有人係個位跑步 唔洗下下成隻狗係度吠既

水警總部出面有一個燈位

屯門單車徑大帝，冇人識你呀，人響朵你響朵，on9 仔。

假日過黎沙田/大埔屌下人囉，咁多人，實有人拍返片上網，話唔定上埋電視，到時全世界都識你啦。

btw叫青山留個位比佢，唔該！